有冇歌你覺得係一首咸濕歌 但係其他人唔覺?

林子祥 沙漠小子
騎著馬 騎著馬 心就像百支箭 射向她 射向她 盼望盡快相見
紅日呀 紅日呀 可否暫代我踏前 來為我親她一下 告她我柔情從未變

仲有冇其他?

皆大歡喜 薛家燕

首歌好放蕩

第一次

告白 - 吳雨霏

一定係七里香

爽歪的麻穴 在電線桿上裸睡

盧廣仲 不想去遠方

別帶我去遠方 我不想去遠方
我只想待在家 陪你說說話
然後一些生命 就這樣平安的消耗
暫時沒有 想到其他的願望

快慰之後侮辱我

孫燕姿 我懷念的

我記得你在背後 也記得我顫抖著

Maroon5 Lucky Strike

Stuck in her elevator, she take me to the sky
And I don't wanna go down, go down
She said I'll feel you later, go ahead and fantasize
She'll make me want her right now, right now

誰叫我要小心 你特別熱的吻 隨越夜越冷的手伸進我軟軟胸襟

沙龍

壯舉

錯 係其他人都覺

衛籣 溫差
隨越夜越冷的手伸進我暖暖胸襟

捉緊 生命濃度 蛋白流露

我要與你硬碰 以爆烈極高速旋動

如龍捲風～吹～到，邀請霹靂火跳舞

露營必須酒

不愛我就拉倒
把安全套帶好～
加速狂飄 你說不要

帶膠凹

作詞：軟硬天師 作曲：F.Lymmon/M.Levy
點解要大家笠(Love)
編：C.Y.KONG

Woo-ah...Woo-ah..Woo-ah...Woo-ah...找到真愛的秘密
男與女 都要緊記 記得乜 記得乜 記得緊記 點解要大家笠(Love)

我愛你愛到癲 交 交出你的 張開你的
親愛的 都緊記 點解要大家笠(Love)

我un un un un 拿拿拿 人人人人慕啦啦 話呢支歌好聽
聽真D 好驚好驚好鬼正 完全無愛既世界遲早瓜 分分鐘會釘

Oh 這小島花花草草不再靚 番狗不會再跳 花貓不會再叫
乜都無隱無隱跳跳跳會跌 豬豬瞌哂眼訓 雞雞斷哂Q
一個無笠(Love) 既世界你要Lu Q

衰佬摸地盤佬 傳俾單眼佬 攪核突佬同個女教師
咁下一位幸運兒 豎起耳仔留意 真既笠(Love) 你要愛就要知

笠(Love) 好似本聖經 笠(Love) 要好尊敬
可愛可靠膠雨衣 愛侶真岩Key
Tell Me Why.... Tell Me Why... 點解要大家笠(Love)

男與女 都要緊記 記得乜 記得乜 記得緊記 點解要大家笠(Love)
快快試試 三分鐘的愛裡 要有笠(Love)
書包裡公司裡 要有笠(Love)
手袋裡車廂裡 要有笠(Love)
監倉裡荒島裡 要有笠(Love)

Come On
愛可以種花 愛無分你我他 愛會踢走細菌與困難
我不怕它 你也永不怕它 個個記緊呢一套 See

香橙味凸紋 超薄型斜紋 螢光透明 綠色夠環保
石磨藍鱷魚皮 雕花麻布質地 個個 I 笠(Love) you OK

笠(Love) 好似本聖經 笠(Love) 要好尊敬
可愛可靠膠雨衣 愛侶真岩Key
點解 點解 點解要大家笠(Love)

我再唱Lu
男與女 都要緊記 記得乜 記得乜 記得緊記 點解要大家笠(Love)

Follow Me One More Time ... Follow Me One More Time

拿拿拿 人人人人慕啦啦 話呢支歌好聽
聽真D 好驚好驚好鬼正 完全無愛既世界遲早瓜 分分鐘會釘
Oh 這小島花花草草不再靚 番狗不會再跳 花貓不會再叫
乜都無隱無隱再無聖誕節 豬豬瞌哂眼訓 雞雞斷哂Q
一個無笠(Love) 既世界你要Lu

Follow Me One More Time ..

Woo-ah...Woo-ah...Woo-ah...Woo-ah..找到真愛的秘密
Woo-ah...Woo-ah...Woo-ah...Woo-ah..找到真愛的秘密

三分鐘的愛裡 要有笠(Love)
飛機裡公園裡 要有笠(Love)
雞湯裡香蕉裡 要有笠(Love)

Tell Me Why.... Tell Me Why... 點解要大家笠(Love)

心底裡腰骨裡 要有笠(Love)
蝦餃裡啤機裡 要有笠(Love)
衫袋裡冬菇裡 要有笠(Love)
湯丸裡巴士裡 要有笠(Love)

愛可以種花 愛無分你我他 愛似永生救世主要降臨
我不怕它 你也永不怕它 個個記緊呢一套

Woo-ah...Woo-ah...Woo-ah...Woo-ah..找到真愛的秘密

真心：鄭融 - 自來水
好撚淫

Loving you is easy 'cause you're beautiful
Making love with you is all I wanna do ~

原地裡再砌

濕了便吹一吹

爽歪的麻穴 在電線桿上裸睡
你啜著淫具 很有瞎舔的感覺
手中的賤Ｂ 在指上來來回回
我用這樣子吸弄你射我的水

抽到暈的滋味 媽跟你都想了解
粗烈的相慰就這樣令我們尋味
那溫暖的陽剛 想幹剛才的洗澡妹
你說你捨不得吃掉這一種感覺

餘下精液 我的愛液益出就像淫水

嚥自落液 幹我的時候你要後靠一點

急劇射飛 也無法將我的熱精冷卻
你出現在我濕的每一夜 餘下精液
我的愛液益出就像淫水 從她後面
想射你豐肥的美麗那張嘴 我接著洩

把湧源愛液洩進你濕的結尾

你是我唯一想要的靚姐

餘下精液 我的愛液益出就像淫水
嚥自落液 幹我的時候你要後靠一點
急劇射飛 也無法將我的熱精冷卻
你出現在我濕的每一夜

那傍晚我倒睡 馴服了這個姐姐
而你的臉頰 想舔你手中偷著犯賤
你脫了對我說 騎 李湘的影子很美
我此刻噘著香莖 穩你倔強的嘴

餘下精液 我的愛液益出就像淫水

嚥自落液 幹我的時候你要後靠一點

急劇射飛 也無法將我的熱精冷卻
你出現在我濕的每一夜
整夜 我的愛液益出就像淫水
從她後面 想射你豐肥的美麗那張嘴
我接著洩
把湧源愛液洩進你濕的結尾
你是我唯一想要的靚姐

聽左咁多年 而家終於知歌詞

我要與你硬碰 以爆烈極高速旋動～

超健全

人車誌

我要扯

良性反應

愛過太深 原來身體會疑問
再沒法可適應別人
願醉掉了 能容許你憐憫

每一次都滿載溫馨
暖入我體內
每一次都情濃似醉
快感永不變改

講到咁白，淫到

算吧停吧朋友 不要停呀朋友
算吧停吧朋友我真累了

你贈我體溫我贈你興奮
男或女來製造愛我不關心

人生中面對某些龜頭 含含含含含

利申小學個陣唱

你睡過的 至少我都睡過

著襪浸溫泉
[url]網址 [/url]

快不快樂留在身體裡

摸到出晒水

麥浚龍 借火

林俊傑 豆漿油條

King jer 相對濕度

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

Aqua-Barbie Girl

(Barbie)
I'm a blond, bimbo girl, in a fantasy world
Dress me up, make me talk, I'm your dollie
(Ken)
You're my doll, rock'n'roll, feel the glamour and pain
Kiss me here, touch me there, hanky panky

依首真係講依啲

叉燒炳

纏綿時意念放空 只得畫面強烈震動

好繪形繪聲

沉睡的兇猛在甦醒 完全為你現形

Supper moment 飛

幻想自己可以 穿起盔甲作戰仍然貌似勇士
平原上闊步奔馳 手握緊激光劍
如像孩子歷險
生命或許可以 重頭來一遍
你會寫上甚麼價值 甚麼意義 甚麼的起點
甚麼都可以

飛 會找到新的感覺
飛 會找到新的觸覺

飛翔 折翼的一個
前奏仍在播放

飛 會解決新的知覺
飛 抱緊了心中希望
光芒 在夢的一方
展開雙臂探索

如何留得住高潮 一招了太過少

綿綿

張國榮 H2O

我有壓抑需要發射？！

燦爛的晶瑩 代表絲絲愛意

愛上了我不會自衛 讓愛也化作春泥

oh oh oh oh oh oh oh

一絲絲 一點點 銷毀憶記

好多年前睇黃耀明人山人海，一班麻甩男聲翻唱彭玲嘅小玩意：

一生穿一次 小玩意 是女人的大志

濕了便 吹一吹

道成肉身
吸你

容祖兒有2首唔記得歌名，淨係記得D歌詞
1. 仍然沒睡意 形成壞主意
叫他 臨床去將我醫
咩咩咩咩咩咩
你引致我的床搖搖

2. 加快吧 我的秒速只許加
加快吧 更不可能鬥快吧
加快吧 我想要的天天增加
來吧來吧 來吧來吧

同熱愛這片土地

I’ll taste your strawberries
中學每次喝都好尷尬

唱

Eason 熱島小夜曲 聽親都好high

oh......
太熱吧 太熱吧 需回家

我們抱著對方 讓空調替浮躁解放
再難理會玻璃窗滲汗

我們悸動不安
懷疑到應否再交往 誰肯講
縱抱著 抱出冷汗 出冷汗

明明該冷卻 卻只知
能親熱便無大件事
明知彼此 各有所思 其實在對峙
明知瘡疤 貼滿膠紙 彌補現狀留待下次
明知心虧 也要相依 太可恥

oh......
太熱吧 太熱吧 太熱吧

我們製造體溫
沒理會過地暗天昏
感情有事偏不敢去問

三十四度高溫 長留禁室內尋蜜運
沒冷氣 怎接近
纏綿時不會問 誰人的責任
明知冷卻 也都貪癡
能親熱便無大件事
明知彼此 各取所需 其實在對峙
明知瘡疤 貼滿膠紙 留戀現狀 逼不得已
明明可攤開作出協議 怕失去所依

明明知終需出事 並未降溫出於自私
如重新開始太辛苦 沒意思
（太習慣舊襯衣 就像有病懶醫）
貪戀體溫雖幼稚 並未制止欲望未可以
而挪開瘡疤 貼開膠紙 那可以

oh......
太熱吧 太熱吧 太熱吧
oh......
太熱吧 太熱吧 太熱吧
oh......
太熱吧 太熱吧 太熱吧

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號
我要兩腳退一步 但是並未做到
似聽到看到風暴
將於三秒後來到 的倒數

一點一點增加濕度 滴汗是特別訊號
很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯
不需三秒便由旱土 改變做瀑布

永遠的忍耐 永遠不出來
勞斯萊斯

漩渦

作詞：黃偉文
作曲：陳輝陽
編曲：陳輝陽
監製：黃耀明/李端嫻
主唱：黃耀明/彭羚

沿著你設計那些曲線
沿地轉又轉墮進風眼樂園
世上萬物向心公轉
陪我為你沉澱

逾越了理性超過自然
瞞住了上帝讓你到身邊
即使愛你愛到你變成碎片
仍有我接應你落地上天
如你化作了粉末 誰還要健全

來沉沒在我的深處吧 埋在愛情下
世界快要變作碎花 來接我吧
趁這結尾嘆口氣吧 原諒我們吧
答應送我最美那朵水花可以嗎

來擁抱著我 形成漩渦
捲起那熱吻背後萬尺風波
將你連同人間浸沒
我愛你亦是那麼多

來擁抱著我 從我腳尖親我
靈魂逐寸向著洪水跌墮
戀愛在蠶食我 如地網天羅
不顧後果 這貪歡惹的禍
是誰在吞沒誰也奈何
是誰被捲入誰紅顏禍

來沉沒在我的深處吧 埋在愛情下
世界快要變作碎花 來接我吧
趁這結尾嘆口氣吧 原諒我們吧
答應送我最美那朵水花可以嗎

來擁抱著我形成漩渦
扭曲那萬有引力倒海翻波
直到這世界徹底攪拌清清楚楚只得我們
直到這世界徹底癱瘓 剩下自己在遊玩

來擁抱著我 形成漩渦
捲起那熱吻背後萬尺風波
將你連同人間浸沒
我愛你亦是那麼多

來擁抱著我 從我腳尖親我
靈魂逐寸向著洪水跌墮
戀愛在蠶食我 如地網天羅
不顧後果 這貪歡惹的禍
是誰在吞沒誰也奈何
是誰被捲入誰紅顏禍

沿著你設計那些曲線
沿地轉又轉墮進風眼樂園
世上萬物向心公轉
沉沒湖底欣賞月圓

做你的男人 二十四個小時不睡覺

求你别要如從前純熟地碰我 必殺技

畫公仔畫出腸咁😄

可否快快用力射我免我變輕佻

淡淡交會過各不留下印 但是經歷過最溫柔共震

當我習慣一個人 當我在腦海自制興奮
想起女伴背部美麗 眼部那樣性感 又會身心解禁

我有車 我有壓抑 需要發射
我與車 結合一體 感覺快些

打得火熱

我知我與你 會愛得激烈
越親越熱 然後短兵相接

棹艇真輕鬆

作詞：林敏驄
作曲：徐日勤

棹艇真輕鬆，驟然又過山峰，在雲霧裡飄忽，飛到西飛到東。
棹艇真輕快，另一番的境界，彷彿一個夢。
棹艇真輕鬆，驟然滑進山窿，驟然滑進山溪，溪裡水將我湧。
認清方向，無此的舒暢，彷彿好比訓在床。
像置身棉花堆，像身處甜睡，像置身幻夢之中，像擁抱著甜夢。
棹艇真輕鬆，驟然滑過山峰，在雲霧裡穿梭，飛到西飛到東。
夢裡真輕快，太太高聲嗌，驚醒好夢。

棹艇真輕鬆，驟然又過山峰，在雲霧裡飄忽，飛到西飛到東。
棹艇真輕快，另一番的境界，彷彿一個夢。
棹艇真輕鬆，驟然滑進山窿，驟然滑進山溪，溪裡水將我湧。
認清方向，無此的舒暢，彷彿好比訓在床。
像置身棉花堆，像身處甜睡，像置身幻夢之中，像擁抱著甜夢。
棹艇真輕鬆，驟然滑過山峰，在雲霧裡穿梭，飛到西飛到東。
夢裡真輕快，太太高聲嗌，驚醒好夢。
夢裡真輕快，太太高聲嗌，驚醒好夢。

舞動超速龍頭 變做手中狂獸

縱是懷孕收場，都必需跟你明刀明槍

林峯
聽說愛意與分泌 相當詭秘地
混和在一起 靜待被惹起
每次看到你 埋藏全身的氣
都化淚與汗 流射千里

身體的狂流 忠於本性地流
終於覆蓋地球 流露所有
腮邊水長流 背脊也濕透
身心跟你合流 靈慾緊扣

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

春光乍洩 張國榮

身貼身

兩位一體
要衝塞所有空位

茫茫人生好像扑野

女校男生

方皓玟-還要去生活
其中有句歌詞係「繼續行 繼續行」，成日聽成「繼續含 繼續含」

Norwegian Wood

我最愛你與我這生一起 ohhhh oh

ToNick
長相廝守
潦黑裏緊張的碰撞

林宥嘉 — 天真有邪

雖然表面上 我還是完整 那個我
可是身體裡 有個什麼 已被刺破

你可知道 對我做過什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

至高的愛盡見於刺穿的手
看 血在流反映愛沒保留

睇返啲歌詞好似真係講緊呢啲野
面前是雙探路燈
出去一下 瞞著太太 才獨處一下

迪士尼美人魚嗰首Under the Sea
"Darling it's better
Down where it's wetter
Take it from me"

低等動物

醉碟。 唔睇mv真係以為係情歌。

送比沉船既你

漆黑裡緊張的碰撞

何韻詩 韻律泳

同一刻 飛上天
同一刻 跌下水

就襯住我撒嬌 你引至我的床搖搖

莫文蔚 - 忽然之間

懷念你 我明白 太放不開你的愛 太熟悉你的關懷
分不開 想你算是安慰還是悲哀 而現在 就算時針都停擺
就算生命像塵埃 分不開 我們也許反而更想性愛

I'm taking a moment just imaginin' that I'm dancin' with you
I'm your pole and all you're wearing is your shoes

就算你跪下來求我都可以不屌

在基督的愛內我們結合

長相廝守

H2O

我有8億需要發射

牡丹亭驚夢之幽媾

呢個應該好多人都覺

Maroon 5-sugar

劉美君 大開色界
劉美君 私人補習
胡琳 野地戀人
容祖兒 飄紅

H2O
可否快快用力射我免我變輕佻

despacito

你和他 你和他 被接通

等 終於到夜深
才能收集上次你 留在飯店那紙巾
夜更深 不敢送贈的吻
全憑我手中的偷拍照 營造著你那體溫
我 如果想一世人 和你過
平時就要企後幾吋 去幻想 別要摸

傅穎首花吃了這女孩都幾明顯：
被愛被愛 哪有密雲
而浪漫 使她再解禁
共他 不理後果過凌晨

其實已經好明顯

藍月亮

黎明，但願不只是朋友

高山低谷-林奕匡

渴望被成全 努力造人誰怕氣喘

快慰之後侮辱我

如實在認真喜歡我 或是有心敷衍我

雪姑七友七個小矮人，雪姑七友七個同床訓，七個人有七碌棍...

讓這口煙跳升 我身軀下沉 曾多麼想多麼想貼近 你的心和眼 口和耳亦沒緣份 我都捉不緊

MastaMic首Tonight
想做愛 只想不用再分開

流淚行勝利道 別再做愛 情奴

未許它向下垂

講921地震架On9

我贈你開心 你贈我開心 我們還有什麼可以恨

王菲 夢中人

為何突然襲擊我 來進入我悶透夢窩 激起一股震撼

即影即有

喉嚨很乾 所以愛上你的吻 咀巴需要覺得 像被誰期待過
纏綿很好 所以愛上你胸襟 呼吸需要記得 亦被懷念過
為何未曾動心 都可以愛上那質感 未能淡忘肉身 我是人

寂寞洶洶 所以愛上你指尖 鬚根需要覺得 像被誰馴服過
慾望狠狠 所以愛上你肌膚 體溫需要記得 亦被承受過

反高潮副歌
長相廝守頭兩句

17歲那日不要臉，參加了挑戰

信心花舍 gay佬歌

相對濕度

我已察覺變化濕度 滴汗是特別訊號
我要兩腳退一步 但是並未做到
似聽到看到風暴 將於三秒後來到_的倒數

一點一點增加濕度 滴汗是特別訊號
很心急想找出路 但是並未做到
似聽到看到海嘯 不需三秒便由旱土 改變做瀑布

偷食之歌

身體的狂流 忠於本性地流
終於覆蓋地球 流露所有
腮邊水長流 背脊也濕透
身心跟你合流 靈慾緊扣

軟硬首fantastic

隨便放低唔在意人係有終止
奇妙快感無限次其實靠手指

Fantastic 返入屋企 點蠟燭又香薰
聽下音樂煲碟攬下
Fantastic 跟住熄燈 睇幻彩詠香江
跟住亂射煙花一下
Fantastic 咁就簡單123大家笠
想載咁大聲d黎喇
飯 飯 飯 飯 飯 飯 飯 Fantastic

沙龍

留住溫度 速度 溫柔和憤怒

形容條女俾左頂綠帽比你，你之後中出即飛

夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷

天真有邪 - 林宥嘉

林宥嘉首天真有邪, 我覺得係講破處

郭富城既弱

遇怪魔我即刻變大個
遇見高手痛快得多

麻雀下嘛，有字幕都打錯

情人當然愛情人
長和深不要去問
纏綿怎可給催促誕生

Charlie Puth - Marvin Gaye

Let’s Marvin Gaye and get it on

已經鑽得太深 已經全面開墾

漩渦 黃耀明/彭羚

覺得係講一對男女浸豬籠畫面

來沉沒在我的深處吧 埋在愛情下
世界快要變作碎花 來接我吧
趁這結尾嘆口氣吧 原諒我們吧
答應送我最美那朵水花可以嗎

但係其他人都覺

餘震

如何彈前奏最好 感官分佈著穴道
誰急於一觸即發的洩露

其實呢首都成首咸到出面 係得呢幾句兩句叫收斂少少

風繼續吹

要將憂鬱苦痛洗去
柔情蜜意我願記取
要強忍離情淚
未許它向下垂
愁如鎖
眉頭聚
別離淚始終要下垂
我已令你快樂
你也令我癡癡醉
你已在我心
不必再問記著誰
留住眼內每滴淚
為何仍繼續流默默垂
為何仍繼續流默默垂
為何仍繼續流默默垂

朋友已走 轉圈轉圈哈母共你

一次愉快的睡眠 斷多少髮線

情人當然愛情人 長和深不要去問
纏綿怎可給催促誕生

大哥

相戀的證據 假使要爭取
唯有約定和大哥喝醉

夜夜為保愛情純淨 還互鬥玉潔冰清

Drive my car
Baby you can drive my car, yes I’m gonna be a star.

Maroon5 全部都係咸濕歌

又勾人老婆又奶又蟹仲爆埋呔？

溫拿五虎-要約妳去街

作詞：林敏驄
作曲：鍾鎮濤
編曲：Donald Ashley

(A)今天心境暢快如(D)大哂又覺得HIGH
(A)今天心境痛快如(D)極渴遇上鮮奶
(A)今天心境暢快除(D)大腳在打北派
(A)今天心境痛快如(D)在YAK廿八兩蟹

(D)莫要笑我我好似(A)舉止古怪
(D)皆因皆因(A)寵壞
(D)莫要怪我
我好(A)想稱呼妳(Bm)太太 太太
(E7)要約妳去街

(A)我要見到妳(E7)那怕上山斬柴
(A)兩個建築個(E7)新世界
(A)要永久相對(E7)與妳遠走天涯
(A)永遠都一對心暢快

似隻小花兔跳進妳的胸懷
轉個身生個小乖乖
見隻小花蟹只想汁都撈埋
這隻小花蟹搵你買

今天心境暢快
如大哂又覺得派
今天心境痛快
能又喝著這鮮奶
今天心境暢快
條白褲又爆左呔
今天心境痛快
人愉快又滿口蟹

郭富弱既爆旋陀螺
要與你硬碰

全部人都覺 和你漆黑之中且戰 在最緊張一刻且退

聽鄭融講講到1999咁 根本就係淫歌
仲要藍奕邦條基佬啲詞

射呀射，射他吧

蔣雅文 - 記得第一次嗎

你也記得第一次嗎
學習互吻傻得可怕

你睡過的 最少我都睡過

英文歌大把

她加上嘴巴給我做磨練

關楚耀 飢餓遊戲

誰漂亮誰便過來睡 來撫摸愛戀的廢墟

引擎是你 向前是我

常在我心間

maroon 5好多歌都咸濕
kiwi

last night~wohohooo I stuck into the wrong hole,

I'm so sorry~ woohohooo

楊千嬅 梁朝偉 - 星之碎片

等了 多久
潮濕的快感 來自你雙手

我聽幾次都覺淫

林宥嘉 天真有邪

我已經 不能用單純的語氣 再唱情歌
雖然表面上 我還是完整 那個我
可是身體裡 有個什麼 已被刺破

你可知道 對我做過什麼最殘忍
就是你 狠狠把我 一夜之間 變成了大人

怎麼捨得你

古巨基 戀無可戀
擁吻堅持有反應

浮生若水

想想 如何 轉彎攀山落斜 ye ye ye ye

如同苦笑 擠出的高興

瓊樓玉宇 倒了陣形

來營造這絕世的風景

分手Q 女上完哂訓底既一刻

尋開心
你贈我體溫 我贈你興奮

來沉沒在我的深處吧

妹妹你坐船頭 哥哥在岸上走
恩恩愛愛 縴繩蕩悠悠

但是經歷過最溫柔共震

肥婆隻雞甩哂毛

陳柏宇 拍一半拖：

人只得一個 情趣太多 而手得一對 最愛太多

理解：太多片 J唔晒

算吧停吧朋友
不要停下朋友
算吧停吧朋友我真累了

明日花 昨日已開

張氏情歌
你快張開手嗎張開腿嗎

驗傷
很憎我那麼黑
我想「食」你女朋友 我想敲穿你門口

一支煙的時間

笑我姿勢未純熟

餓狼傳說

她加上嘴巴給我做磨練

嘿咻嘿咻嘿

衛蘭 溫差

係人都知啦

舞動超速龍球，變做手中狂獸
創造花式，超速穿梭於你我左右

默默交會過 各不留下印
但是經歷過 最溫柔共震

你我像快快樂樂同遊在異境
浪漫到一起惹絕症

戀愛 為了使晚上可抱著過
為刺激與示威見太多 我愛的 偏偏避我

鄧麗欣 你好嗎

I Saw Mommy Kissing Santa Claus

耿耿於懷
往事卻 似斷箭 還剩下在體內

軟硬 - 非常囗

王菲好多都係

紅色跑車

只差一點點即可以再會面
call白車

H2O 可否快快用力射我免我變輕佻
H2O 可否迫使我冷靜十秒

Tove lo - talking body

你引致我的床搖搖

血一般紅 連詩雅

那些白

陳奕迅 無人之境

「挑戰道德底線」
「但我想跟你亂倫」
「浪漫到一起惹絕症」
首歌應該係講愛滋病

野佬 著襪浸溫泉 講帶套扑嘢
夫目前飯 內容如題

佢個名已經一陣臭雞味

Juno 結

陳灌閪 - 即影即有

頃刻深深深 深淵放過我吧
有些緊緊緊 緊張不對嗎
你伸出雙手 便是兩個宇宙
你的體溫給我衝擊震抖

可惜唱嗰個2個宇宙細過乒乓波

非常口 軟硬唱

阿口 我鐘意將野入你個度
定奶茶 話梅 墨魚入去好似焚化爐
放埋簫 放埋口琴 香口膠
都仲未爆 仲居然有空位剩 吹口哨
阿口 我鐘意系你個度整野出黎
但求自已快慰 劈大個咀仔就黎喇

爆鳥 古巨基

落花流水

梨渦淺笑

心之科學 容祖兒
戀之分泌

洗剪吹

Kary NG
"Oh oh oh oh ... Cum with me "

我要與你硬碰

YourPenisBlue

遇怪魔 我即刻變大個

加大力度

加大力度好嗎(I am delicious)
加大熱度好嗎(I am delicious)
加大速度好嗎
加大瘋狂好嗎
給我多一點 我沒有極限
加大力度好嗎 (I am delicious)
燈光射我好不好(I am delicious)
加大速度好嗎
加大瘋狂好嗎
給我多一點 比太多再多 一點

The Neighbourhood - Sweater Weather

舞動超速龍球 變做手中狂獸
創造花式 超速穿梭你我左右

你話我放蕩

成個動作係腦海到出晒黎

你住的 學校旁 我租了一間公寓
為了想與你不期而遇

又未到咸濕 但有啲尾行痴漢feel

其實連登仔係咪文盲，有啲歌畫到出曬腸都認為其他人唔覺？

真是荒謬，把自己看得那麼高

supper moment 今夜酒氣吹過

泳兒 感應

今天我願償貼近你撫摸
可否一吻 吸去我麼
前面顧慮太多 卻未能靜止旋渦

我吻著你同步呼吸這一口氣
哪怕是雲層上最薄的空氣
只知不親你必會冰凍至死
我閉著氣期望鎖起快樂滋味
絕了呼吸也未得到你
一起 幾秒鐘 可騙到自己

慢慢喜歡你
慢慢的親密
慢慢聊自己
慢慢和你走在一起
慢慢我想配合你
慢慢把我給你

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯

方皓旼
做不成好朋友 做愛的對手

食住魚柳飽聽 真係別有一番風味

呢個post咩歌詞加 就會好咸濕

亂纏下話？

趙學而

<尋開心>

別忙著 狂抽煙的手勢 以為愁腸是美麗
我令你 有歡慰 才是實際
你讓我 有安慰 誰亦不必理虧
你別要 再幽怨 和慚愧＊

＃我尋你開心 你尋我開心

我們還有什麼可以恨
我贈你體溫 你贈我興奮
男或女來製造愛我不關心

咩亂倫

我也算是夠運
尚有三夜回魂
離別你剛四天
照樣過渡凌晨
寧願飲醉不想企穩
浮起的身軀仍然過份敏感
倘你也未訓
最好今晚祭祀我的半生
給你做陪襯

誰人大大力

給你精細的血管 給你精美的五官
偏要給你給你一顆心躍動
給你一柄手槍 給你一發子彈
不等於要放進誰的胸
給你一對手 偏要給你擁啊擁
所以抵你抵你歇斯底里
誓要人人樂用 有用無用你懂不懂

竟然冇juno首破處之歌

我在裂開裂開 瞬間一切被敞開

我已令你快樂 你也令我痴痴醉

11頁都未有人講

每一次都
滿載溫馨
暖入我體內

每一次都
情濃似醉
快感永不變改

喉嚨很乾
所以

風繼續吹
要強忍離情淚 未許它向下垂。。
為何仍斷續流默默垂。。

笑撚死
本來今日返工返到無晒mood

成段片由頭笑到尾

歌詞好露骨
鄭融明唔明份詞講咩

愛似林一峰
你愛一架飛機 我愛一個杯

林子祥 美麗小姑娘

留我一句歌 美麗小姑娘
留下你歡聲笑浪
在那孤單夜 慰寂寥解惆悵
溫暖心中我種種寒
來讓我驅黑夜 更用來消迷惘
深心中起我新希望
留我一片心 美麗小姑娘
長為你癡癡渴望
在我深心內 以熱情消創傷
點起心中愛火光芒
長伴我找歡樂 兩扶持追理想
一生中都愛小姑娘

細個聽左做 我有幾億水要發射

Juno digimon04
以最強的鬥志 就算你去哪裏我都可以

I’ll drink~ your sweet wine

你睡過的 我都睡過

裙下之臣算唔算? 好意淫

吳雨霏 留不低
心反正留不低 身總算留得低 陰影裡未曾問你哪是最愛哪位

吳雨霏 今晚煙花燦爛

許冠傑 鐵塔凌雲

Barbie歌
好似係I am Barbie girl, in the Barbie world
總之啲歌詞意思就係話你可以除我啲衫咁

O-OH 請你不要不要吹我耳朵
O-OH 如果要 提早十秒 通知我
O-OH 像裡面有股熱流
O-OH 從下而上 由左到右
O-OH 我需要趕快的坐低 O-OH

pixel boy - 喔噢 (男版)

我覺得最淫嗰句係
我的愛溢出就像雨水

從那天起我不辨別前後

黎明不要來

呢首真係極優美

但你與我有過的過去 牽涉後代

好肯定係七里香，真係有懷疑過佢係特登玩野寫首咸濕歌

你出現在我射的每一夜

洗剪吹
濕了 便吹一吹

依首擺明係咸歌黎

Gay ??

Loving you, is easy cause you're beautiful
Making love with you, is all I wanna do

心思思想屌閪剝左低褲，我碌鳩好撚醒慢慢抬起，今晚屌尻你~~

做不成好朋友 做愛的對手

呢首唔係公認鹹濕㗎咩 歌詞又夠白
又絲襪又床咁

衛蘭- 離家出走
豁出去賣淫 不通知親友 那快感少有 哪管想去多久

足球小將

攻呀攻 快搶攻
射呀射 射它吧

林峰 Let's get wet
大左聽真係 唔知點解覺得係另有意思

周柏豪 - 我不要被你記住

我用私處.當作賭注

MLA 公司裏的愛琴海

Whistle
見親啲女唱我真係

殘酷過一夜情

身體的每部分 我也都聽你指引

纏綿時意念放空
只得畫面強烈震動
你和他 你和他 被接通